依家先黎買iphone 8 ..

會唔會好on9? 純粹覺得白色面靚好多 但iphone10係咪真係咁好

唔會

我係諗住買plus 感覺上iphone10無咁靚

頭先去咗玩10仔，用嚟冇咩大分別，係啲gesture唔同咗，影相似乎靚啲

Budget有限咪買住8仔/plus先囉

利申：iphone 8 user

Agger

如果最大差別係faceid 咁我買8+算

iphone 10第十代la, 唔算初代

真心覺得ip8 其實幾靚
白背黑背金背都唔錯

係個邊粗左少少, 3年同一個design

8+>10
老母岩岩轉左10，無左touch id，真係無咁方便 同埋我自己覺得好醜

係，岀咗兩個月都嚟，等多排又岀8S，點會依家買

8+都要7k
買7+好過

其實係咪真係一跌個背就會爛

老婆/女朋友襯你瞓著用face id解鎖好大鑊，touch id點都安全d

女朋友唔一定，但老公老婆一般互知對方password 的

岩岩先分手所以無呢個問題

買plus 一d都無問題 電量性能極佳

合埋眼解唔到鎖

會唔會拎隻手指來解會快啲

係囉
touch id就唔得架啦咩

我都係因為8個機背靚而買
反正X啲功能又唔係話多好多加上有幾何用得著
速度又一樣
咁點解唔揀部自己鍾意既

我最唔中意x 係唔可以係袋入面禁定解鎖

8唔會
上次過馬路比條仆街閪女人一嘢阻撚咗我部iphone8落地
好彩冇爛到

你出聲之前係咪應該再睇多次自己講緊乜？

好明顯冇老婆/女朋友

佢人云亦云啫，唔好怪佢

但同我屌得狠啲

根據5s第一代touchid嘅經驗
我相信X等下代一定會抵玩好多
今年部X根本只係試驗品黎要用家test比錢兼任r&d
下年買應該好好多

其實iphone 8 都係出左1個月多d. 而家買都唔係好遲

Iphone x=實驗品
個moon

如果唔係色盲都唔會揀x. Oled mon 偏色&出唔到白色

雖然我本身都覺得X個mon冇咁靚
但你張相部X明顯開左colour filter個colour tint喎

8plus = 明智

大家都係用A11 bionic professor, 都係3gb ram, 主鏡頭都係OIS, 都可以拍4k60fps
而且8plus升左11.2beta2 係核電級

最緊要佢用touch id

樣又靚仔 今年隻黑色

歷代性價比最高係佢 但俾人低估哂

Plus / x

同意，仲有smt 買平三舊

無撚有錯。ip8p 得確係最成熟嘅iphone . 除左屏占唔夠高，其他無弱點。

仲有個無線充電真係正到

咪聽依到班傻鳩毒撚講啦
鐘意邊部咪買邊部

Processor* 打錯字

難得你隻samsung打手讚iphone

8好過X

我應該喊定笑好

換咗10之後日日都有人同我講呢句on9嘢

其實只要自己負擔得起又是自用非炒狗，
幾時買咩機都不是問題！
同買樓一樣！

唔洗理人地點講，
反正你覺得自己岩用夠用就可以！
8定10都一樣！

用手指解唔得？

睇嚟你未撚用過Iphone X 訓著解鎖唔到IphoneX

x烙印moon不了

鍾意就得啦
大把人番轉頭買7都係咁

an撚想投靠ios
想出8+ 邊到有免息分期做?
thx

忠於自己啦，想買邊部就邊部啦.

我都係買左iphone8 因為覺得X仲有好多問題

咁的確呢一刻黎講係3年

3年零一個月囉

唔會呀，me都買左，依家用緊第3日

我都會買8
始終都係鍾意有粒嘢

開返true tone啦
唔開就好似右手邊咁

我覺得唔係去到要拍4k片或玩需求勁既遊戲都冇必要買8

Apple定律: 第二代s系襟用好多

8仔有實體制

8=7S

其實x個芒係咪真係咁差？
見好多新聞都係講佢個芒出左好多事

反而係呢個問題左右緊我換8+定係x

sad but so so so ao true

一個月，唔遲呀
我準備都換8

無問題，咩綠線陰陽芒只係個別例子，講到尾係唔好彩就會有事㗎啦
嗰時夠話8仔舊電好多爆啦，我都好驚諗緊換唔換好，後尾依家咪又再無新聞話有事
不過用左X發現啲gesture真係好撚爽，重要一手就拎全哂成個芒嘅感覺真係好正，細個plus重要只係大過8少少嘅機身，但個芒就重大過plus機

利申6轉X用左一星期

你自己去apple store d demo機睇下
有D機長開已經有印就不在話下
之前仲有post影到d demo機有綠線/閃電

apple都戴哂頭盔

死火 真係換唔換好 搵老友訂左x機 用緊7仔

用過7+>8+>x
7同8分別真係唔大 重要明顯feel到重左
最大分別都係true tone同埋鏡頭色水真係靚左好多

8+同x
我覺得x個手感好好多 mon大細用落差唔多
X個mon一上手個陣我以為自己用緊android
不過用落係靚過ips

買ip7就on9㗎喇。如果用ip7 128GB同ip8+ 64GB比，價錢係$6388同$6888，即係加$500，雖然少咗64GB容量，但：
個moon大咗
多1GB Ram
舊電又大咗
粒U又快咗
又多一個鏡頭
所以ip8+64GB真係非常抵屌！

ip7/ip7+舊咗一年，當用少一年啦，先係平得嗰$900/$1000，部機如果當$6500用三年，一年都值$2100啦，點會平$900/$1000呀？！

計moon面積，其實ipX細過ip8+ 5%㗎。唔好畀嗰尺寸呃到！不過ipX就真係新設計！

apple今次用oled真係自己搵自己笨
有印根本係死證 差在你平時點用同埋好唔好彩
出面lock screen個post有巴打驚有印所以wallpaper都用全黑
要用家遷就埋個缺點真係不了

iPhone 8 plus >iphone x

Iphone8+ 非常開心使用中

用住8先，到X再出下一代時賣8買新機

個人比較鐘意touch id

自己鍾意咪買囉

講得出touch id好用過face Id的人應該唔係機主

本來都無咩野 聽完咁多人有印 好驚

咁事實係咩呀?

講真我覺得touch id好用過faceid

究究買7定買8好？
唔帶袋出街，不考慮plus

有制，我會話半實體😅

慣左

搭單想問下
Iphone6同8個相機係咪差好遠
用左三年身痕想換機
但如果相機影夜景冇咩大分別就收皮了
上網睇人地會有升級好多但搵唔到6同8嘅對比圖

iPhone 7 128GB $5588咋喎，邊使$6388呀？

可能隔太耐冇必要做對比了

手濕開唔到 不了

邊度做呢個價？

Apple Store官方價

頂 我睇錯左做7+ sor

不過一定要帶尿袋

ios11影相同拍片都改左格式，咁64GB會唔會夠左

買ip7都冇問題，只要搵到既話

依家faceid就似5s啱啱出嘅第一代touchid咁
你話下年部機有faceid好用過touchid我都信
但話apple第一代嘅野好過用左5代嘅野 真係人唔笑狗都吠

比你地講到好想換部8plus
而家用緊6s細機 2年多少少

用緊8仔好爽

iphone 8個touch id超快

係 而且你隻手指除非係濕到可以可以點到成滴水滴係home鍵上面
如果唔係小小濕根本唔影響解鎖

舊電用唔用到一日

我自膠 ，應該係「如果重有細機128Gb，賣$6388，同大機64GB比」先啱，咁就係差$500多幾樣嘢，不過粒U一樣。

一年後平$900/1000都係太少

所以我既結論都係買ip8+ 64GB性價比最高

睇左iphone 8 drop test 好伏

6s禁跌好多

開始諗下年出左新機
X既定價仲成7/8000果陣有邊個會買
到時應該人人狗沖8+ 256

用緊7+ 256 應該守到X既第2/3代先會轉

前題 守住iOS10

8+性能同電實際係咪好過8好多
8舊電夠唔夠用一日

8+電可能用足一日 基本使用ig sc 聽歌

以*

諗住買個犀牛盾又變返無敵之身

其實第一代touch id都完全無問題喎！
利申：第一代touch id開始用

當然face id有沒有第一代touch id好我唔知，
不過暫時見網上d評語face id都快過touch id,
印象最深係夏蕙BB上次既試機

真係要買個好D既殼

我都係5s開始用
佢第一代detect完指紋有時會定左係lock screen度要lock機重著mon先再用到指紋
然後隻手指有少少瑕疵 for example 甩皮 有小小手汗 或者手指太乾都唔得

我又無乜咁既問題喎，
咁講巴打可能face id岩你多D喎

而家想買 7+ 256 邊到會有 除左先達同深水埗

本來掙托緊用7+定x
最後都買左8+

7+128gb 6688
8+64gb 6888
X既技術又未夠成熟
8+又同x用a11
之前部6s用極都用得一半用量
宜家比多2百就有8+
何樂而不為

第二代開始咪冇左呢個問題 咁又駛乜用faceid

上網已經有人合住眼比人解鎖左仲買埋野

如果現在買6s好唔好?

唔鍾意7同埋8 個home button 嘅反彈觸感

Link?

大陸D on 9 片都好信？！

我都覺
都係下個月去買算

64gb其實夠唔夠用

唔夠我買ip7 128算

考慮緊iPhone 7 plus 128 /iPhone 8 256

岩岩買左8plus, 諗緊買唔買Apple care, 因為之前用開細機，現家轉大機加埋套好鬼厚 想祼跑

各位，我今日去左買iphone 8+了 忠於自己

白色真係幾靚

想問下點樣睇部8plus係翻新機定新機 ？

iPhone 7 128gb 定 iPhone 8 64gb抵屌啲？

iPhone 8

其實真係唔洗理人咁多，
8又好X又好自己啱用就得啦

8plus user

依家邊度出iphone 8 plus 平 見衛訊銀色 64 gb 做緊6688 送玻璃貼

其實64是咪夠曬做？

睇你用法啦

買就買256，雖然可以用icloud,但成日要load

應該係最後一代新機咁既樣，好好珍惜

依家APPLE 啲機出到機海咁款
買邊部已經無乜所謂

8+真的不錯，銀色背面好靚

請問各位知唔知依家iPhone 8 64gb 係邊間買會平過原價 /有優惠？

準備出iphone 8+ 銀色

Smartone 平300

淨機？同埋要唔要開 要黎送俾人

門市拎機就一定要開

因為拍4k 60fps應該都要唔少位

屌你老母 想買咪買囉
我早兩日先買左部se 就係鐘意佢個樣

岩，而家蘋果機海
唔係追新款部部ok
6s 除外

用moncarbone

信用卡回贈個D

Spark z2o3 週前
short answer
high frame rate = lower lighting

比我都買iphone8 唔買X
X 依家好多問題
amoled 大伏

而家Apple Store 都冇左14日更換，咁不如去smt 買仲好似好啲

轉咗新格式

我拍片都仲長用1080 60fps

睇你點睇啦

X 機細大mon

一買返泥就要去維修換翻新機

我自己果部到而加都冇問題 用左成個星期

iphone 8 粒電一樣出事

Samsung啲用家都話奶野
咪伏人啦

用緊6s都心思思想換8+
部6s除左舊電廢之外都冇乜事
但又驚換完冇乜分別
換唔換好 求意見

我都6s
堅守10.3.3就唔會出事
換舊電頂多年

用左X 一個星期，速度絕對滿意。攞起部機，一掃就自動解，唔覺face ID delay. X 唯一唔方便係，要塊面對正個芒先解到鎖，但其他絕對唔會差過touch ID .

芒暫無見到印，遲d 再檢驗。不過就算有印，以Apple 售後，一定有得換，起碼唔會收檢查費同1800。

話X 係試驗品，其實有無用過部機？

我之前都係6s , 剛轉8plus, 轉8plus 主要因為6s 電用唔到1日，現家我全日不停用都有電剩 （利申我唔打機），除左touch id 快左，其他速度上感覺冇乜分別，我唔知係我部機問題定ios 問題，restore 完有，有時開app 會疾一疾，反而以前6s 未試過

Oled 邊有咁塊出事，起碼半年至一年

其實x個mon有綠線紫線問題，
第一當然係三叔批次貨mon有問題啦，
第二係總結三叔s7系列嘅情況，多數跌過部機就好似出現紫線。呢個情況正正係反映左點解demo機烙印問題就未有，仲就好多柴線問題，因為成日比人粗現跌機。唔奶野就奇。
X嘅手足，應該買個好好嘅保護殻同要貼mon貼

邊有講到試驗品，成皮野太差都無人買啦
只不過係唔值一萬，如果部機8000，會完全接受佢既缺點，如果係一萬，自然對佢要求高啲

雖然8 plus都8000幾，但好多地方已經可以平過原價買

1. ifan不嬲唔price sensitive
2. 8plus 有地方平過原價買又點？遲啲x都要有地方平過原價啦，what is your point ?

this?

有冇人會唔用 case, ip8+個玻璃背好靚但又唔夠膽唔用套

而家8係咪仲係第一批貨

Same question

用bumper加背貼

而家買i8先係時候
Apple野買初代同初版都係博大細
我之部5s初版
用左幾個月
只起褲袋拎出黎跌落地就爆左玻璃
之後換左機
起床上面好大力咁飛落地都乜事都冇
玻璃硬度差距大到

跌一跌就4K背殼+2K MON

我都想換8+
但6s仲用得好地地
係電用得快

X同8+諗左好耐，
決定左買8+，但部6仲行得郁得，
係就係粒電光速用
(部6係一出就買)
好難簡